藝 人 金 剛 肛 門 生 腫 瘤

女藝人小嫻（黃瑜嫻）去年5月到墾丁打工換宿，體驗全新的人生，也因潛水與男星金剛（李信樵）擦出愛火，並於8月公開認愛，之後小倆口經常在公開場合放閃。小嫻昨（9）日迎來41歲生日，小倆口也開心慶祝，不過就在她許下生日願望時，竟偷爆料金剛的肛門長了一顆大腫瘤。

金剛為了替女友慶祝生日，親手做了一個蛋糕，而小嫻許願時突然拉著金剛入鏡表示「希望你的肛門腫瘤是良性的」，原來她送給自己41歲的生日禮物，就是帶男友一起去做全身健康檢查，並將全程拍成影片和大家分享，「一口氣要面對自己好多問題…我們接下來要一起去把它好好處理一下」。

從影片中可以看到，小倆口因服用瀉劑，一路瀉了好幾個小時，從前一晚就睡不好，隔日終於到醫院準備進行檢查，發現2人分別都有內痔，小嫻自嘲是「內痔情侶」，還爆出金剛的肛門長了顆3公分大的腫瘤，目前正在等待化驗結果，他們也呼籲大家平時要多注意身體，正視自己的健康問題。

菊花爆瘡？

茅廁嘅 姐門淫

小嫻好正

上時事台又知多一單驚世新聞了

睇錯金肛

金剛最近同蘋果拍左輯台南旅遊幾過癮

點解會有隻雞

想插吓金剛個屎眼

圖

細個睇個陣好正
但好慘天生無子宮 係咪可以任中出唔嬲

台灣啲女嚟講 佢普通到爆

Google la

成日玩後入出事

都係 無咩特色 （皮膚黑/離過婚算唔算特色）

鐵金剛生痔瘡 原來係真的

金肛門究竟係咩門派？

愛回家

幾sweet

萬能插 中晒hpv

鐵金剛生痔瘡

咁同哥斯拉打個場交點算

國際連鎖快餐店

換左畫？上次女神團出過一集好似唔同左樣？

師承採花派掌門人曾掌門
然後金剛自立門戶

金肛一定係樓上骨R得屎忽多 R到生野

點解金剛呢排咁多新聞

要推到上熱門啦

41

有新戲上, 打哥斯拉喎, 仲唔谷下新聞

你要睇肛門腫瘤咁內門

金肛門

係咪玩到生尖銳咋，勿google

我屌 肛門圖你都要？

金肛門腫瘤

你唔想要？

今次不得了喇

18樓C 座

比獎門人傳性病？

屌你成條威也都喺到？

比gay老屌屎忽生花

肛門有好大獲
如果切就隨時要封肛門
要係肚開口黎裝糞袋

依個未必gay
專食大波妹

HPV?

條撚樣成日食好西

盲俠騎劫隱形戰機

鹹濕保姆賤嬰兒

條條女都咁撚大波，死不足惜

金 肛 門

正常無玩屎忽唔會咁

可能食太多熱氣嘢

老麥可以搵佢拍廣告 出個金肛門套餐
應該好過咩疆b

惡性咪係 金肛癌?

應該係成日後入先發現到，
所以好事嚟

文員仔挑選那位

呢個好笑，可以拎去紅館表演

印象記得係引啲狗去追

金肛門傳

小朋友太年輕，東莞IOS 有一招叫＂一箭穿心＂

飛甩雞毛

無牙大白鯊

唔駛幾耐台灣分舵同本港總舵就會炒番埋一碟

老啦...

腫瘤會唔會俾你拮到爆曬啲膿出嚟
自帶ky

向世界恤髮

運氣一過就會死